［國際線最大核彈］全部同我上twitter

快上Twitter煲大佢啊！！
係時候connect 哂所有美國人

Use #AskLIHKG to ask us anything!

今日上左Twitter大半日
大家加油

Twitter又被block，剛剛解封
唔知係咪比人投訴